「星座撚入」一人一個對烈空座既印象

天空霸主

代歐奇希斯

要load save好多次先捉到

用金手指

改大師球一野攪掂

色違好型